大埔有人公廁燒炭

點解自殺要比人知

唔係真係好想死

有蜜糖

咁撚通風，想死都死唔到啦
地下仲有枝蜜糖，傻人發現案就真

屌你係咪搞笑呀
公廁殘廁有抽氣扇
用個咁細既盤裝咁少炭
真係燒得死就新聞啦
簡直係浪費警力

咁要炭精呀嘛

公廁bbq咋話？

公廁BBQ..

港女燒炭

高招撚警犬

公廁燒雞翼腸仔

星呀星

咁撚細兜炭

bbq姐，會錯意喇。

扮燒碳呃樓主去了食燒蜜糖屎

攞蜜糖走又唔攞個兜走

留返比下一手繼續燒野食

買炭送蜜糖姐

會唔會燒屎食開心share咋